有冇人係零吸引力

我

Me me me

一齊圍爐

Go bino?

有斥力

你又知我想

When

我都有

now

時地人

現在 你屋企 我

Come TW

地址

Taiwan no1

喺物理學上 我有吸引力
利申：200kg

解釋下點解條條女見到你都彈走

物理學上你有吸引力同你體重有咩關係

F=gmM/r^2

啱啱google咗
人與人之間嘅引力太小
可以忽略啱計當無
所以你嘅吸引力可以當無
利申： 文科撚